坐我隔蘺個70後，成日瞓覺

雖然唔同department,
但佢工作量極少
又成日聊我吹水
佢又成日瞓度
仲話唔知身體咩事成日瞓
好睇唔過眼 想爆畀老頂聽囉

收皮啦你

結果佢係皇親國戚比人炒個個係你

咪話唔關禾事
office係要有個班長角色的
咁樣成team先可發揮到最好

貢又系
聽聞佢係老頂個頭馬啲fd子

照屌⋯⋯忍佢老未

米系 怕距有牙

佢應該係老屎忽 或者老細d親戚朋友

唔好理佢，由佢自己一個人

好撚大奴性喎你

最大問題成日串屎gutgut 又幫佢揹過鑊

我訓覺關你撚事牙 屌你老味-.-

G持 呢鋪唔係你死就佢亡架啦

米屈

除左公事之外，私事同唔關事既野一概 我冇野講，唔好等佢同你扮Friend, 又R水吹

瞓瞓瞓 信吾信禾下次用保鮮紙包梨個西鼻

爆完死那個都係你